法唔法國唐詩詠好岩做射鵰果個穆念慈~~~~???

一方面話自己唔貪錢, 另一方面又痴埋有錢仔度

對不對

法國你老母真係做雞

角

thx